有冇人覺得 某啲office廁所收唔到data好撚賤

大佬我都係想痾屎果陣㩒下電話抖下啫
大家覺得有無問題？

廁所設計到冇data正仆街
專心做野啦屌你老母

係廁所出返黎開post

你負皮個意思係咩
係廁所專心做野?

係成日唔痾屎淨係做野

一日最少痾兩次屎

我都係 但我個屎坑好乾淨又收到data

有無考慮搵份係廁所返工既工?

睇黎ching唔係返緊office

我都想

收工終於有得舒服咁痾

之前份工廁所收爆格又靚又唔臭

發現愈靚嘅廁所愈收唔到

有無試晒咁多個台

CSL 人仔 同自由鳥 都用唔到

買個wifi egg 旁身

開門痾未收到囉

我公司廁所有wifi

我公司廁所係全層共用 都一樣無data

down定d野來睇

其實個個台都有死位既